號召50萬人上街要求梁振英下台

販民成功令689落台啦